調景嶺知専設計學院點去？

調景嶺地鐵站落車後點

a2直行就係

唔該曬你

冇記錯得1個出口, 你咁都行錯就

讀得果d係咁上下啦

直行就到應該冇問題嘅

上連登問一定多步驟過google
所以樓主唔係懶

係蠢。

唔想係google揾
直接問下人算

巴打洗唔洗咁認真

樓主應該係廢老
連google map都唔識用

下次都唔撚使咁認真答你啦，下次一定撚到你仆街

垃圾

地鐵站一出咪係囉
發神經